依家個會員名後面有個 p = p牌仔？

啱啱先發現

係

幾號先開始有

test

笑死
一開始仲以為佢地打個emoji上去

留言

德政